“在狮航坠机事件发生后，波音和联邦航空局都拿公众的安全做了赌注，导致埃塞俄比亚航空302航班上又有157人在不到五个月后死亡，”报告称。 《财富》杂志2020年9月16日报道，豪斯报告称，波音坠机是多重错误的“可怕高潮” 
 当我们向你介绍《决定者》时，不妨把今天的《星期日杂志》看作是混乱后果的早期手册。 星期日杂志:决定者|Daniel Malloy | 2020年9月13日|Ozy 
 该公司在一份声明中表示，PKKP将继续与里约热内卢就爆炸事件的善后工作进行合作，并倡导“进行广泛的改革，以确保此类悲剧不再发生”，该公司拒绝就高管变动置评。 在一个古老的考古遗址被破坏后，矿业巨头Tinto的首席执行官被迫辞职 
 如今零售业的破产率堪比2008年金融危机后的破产率。 为什么民主党必须与华尔街一刀两断，2020年9月8日 
 事后，纪念医院的母公司将纪念医院和另外两家医院(包括现在的西岸医院)卖给了Ochsner，开始了一段扩张时期，成为该州最大的医院网络。 安妮·沃尔德曼和约书亚·卡普兰《送回家去死》2020年9月2日 
 《查理周报》(Charlie Hebdo)遇袭事件发生后，欧洲大陆各地穆斯林和移民的反对者声称自己是对的。 欧洲的伊斯兰仇恨者说我们告诉过你的|芭比·拉扎·纳多| 2015年1月8日|每日野兽 
 据这名年轻人说，两人都在处理善后事宜。 伊拉克退伍军人遭连环杀人案追捕 Nestel | 2014年12月16日|每日野兽 
 2010年，古巴在海地大地震后提供了最大的医疗人员队伍。 古巴埃博拉经济的阴暗面James Bloodworth | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 石油泄漏事件发生后，愤怒的南方人立即对北方表示蔑视。 《深水地平线:生命被石油淹没》|塞缪尔·弗拉戈索| 2014年11月2日| 
 在美国独立战争之后，乔治·华盛顿急于重建他的个人财务。 威廉·奥康纳| 2014年10月31日|每日野兽 
 炮声过后，炮房里传来了近一百个小男孩的欢呼。 萨满|罗伯特·谢伊 
 战争的后果是文明人类从未经历过的精神灾难。 社会学导论|罗伯特·e·帕克 
 在欧洲，前一年令人震惊的动荡之后，西班牙崛起的流产也同样令人震惊。 19世纪的历史，年复一年|埃德温·爱默生 
 广阔的余波是没有花朵的; 花儿都去了高地和荒地。 《丘陵与溪谷》理查德·杰弗瑞斯 
 在同一季节第二次割草。 钱伯斯《二十世纪词典》(第4卷第1部分:A-D